teamviewer server又死咗？

屌你老味，已經唔係第一次，明明上網冇問題，但就死都話我未連線，我仲要係付費用戶

用過vpn轉地區試過，改dns都試過，都係解決唔到

到期之後一定cut撚咗佢

上面做乜9
已block

可以試用vnc

二樓發生咩事，係咪痴咗線